金鋪金鋪金鋪

快快快
救人救人救人

on9

油尖旺最多就係金鋪

救人要緊啊屌你

金你老母咩 你要做就自己去做

五毛開始帶風向叫人去金鋪